DSE考新聞自由 但事實係我哋都無新聞自由

今日睇咗依單報導

【瀕臨失聲的香港（二）：衝擊第四權】
【暴政打壓血濺第四權 傳媒監察處風口浪尖】

由去年反修例運動至今，記者採訪時被警方稱為「黑記」、遭受暴力對待、侵犯私隱、阻礙採訪、甚至被捕，但有關投訴至今未有一宗成立，而記者採訪受威脅的風險愈來愈高。記者以生命捍衛真相，換來的是否只能夠啞忍暴力？我們的第四權和新聞自由，是否已經走上末路呢？

好感慨
昇哥講得啱，新聞自由係要我哋去爭取
記者都係手足
一直遭受黑警暴力都無得出聲
一國兩制真心依加渣都無呀

推

支持記者 推

難怪今日班考生話呢題難啦

新聞自由是天然存在的。不過只有程度之分中國咪可能好似林鄭，得1-2分囉。美國6-70分，香港咪20-30分囉